version 1.0:

1. clustering framework
2. calibration framework
3. fit to Pure SPACAL, Pure Shashlik, SPACAL-SiTiming


version 1.5：

1. 2022/03/27：
    fit to Shashlik-SiTiming

    要去"spacal-simulation" 检查以下几点 
    1. 为什么 shashlik-SiTiming shashlik摆放在 0 点
    2. module celltree 的z是指绝对坐标吗？
    3. 直接在仿真中计算SiTiming厚度





